[法律問題]之前有大陸人帶生果刀出街係咪合法？

近排疫情好嚴重，想話食多啲生果可能健康少少，但又唔想用公司公家刀，想話長期帶住生果刀/瑞士刀係身方便食生果會唔會犯法？

申利：絕對唔係想話見到冒警人仕用黎保護自己，見到人犯法一定要報警先

補片

建議樓主Google
「在公眾地方藏有攻擊性武器」，超易入罪，睇個官信唔信你呢個解釋
同埋問律師（真心的）

如果撞正有活動就千祈唔好帶，
畀克警搜到就係唔係都拉你去坐48hr先

頭盔：以上並非專業法律意見

唔通食生果都要著為所欲為t

過左咁耐你仲未知咩叫黑警?
你手指甲長少少都話你藏有攻擊性武器